俾小學同學呃左去酒店之後入左我

唔好意思大家, 幫幫手推呢個仲未過十萬!!
對唔住 呃左大家

唔使對唔住
你求其作一個甜故啦

晏小小作一個

拉

推

拉
利申: 手足不是condom

香港人 加油

過100萬我俾你插又點話

推，樓主你好快D作番個甜故

我曾經留學紐西蘭既時候識到一個台南既男仔
因為係外國剪頭唔係一件簡單既事好易(好易變八兩金)
後來慢慢發現佢鍾意左我...
有一日約我睇電戲慢慢搭我膊頭
開頭都覺得還好仲接受到但拳頭開始硬

終於散場以為甩難 佢話開車送我番屋企
之後唔知係咪有心扮野話開唔到車我地一齊落車睇
點知佢推我落牆再咀落黎仲要申利 申利呀屌

喂呢一刻我好清楚我唔係gay 唔使gay test好嘔心
我即刻跑 係以好驚佢會屌我屎忽咁跑好中途有一架單車我先踩得番屋企
春袋即刻縮左兩日 救命子

推1

推2

推3

基佬 負評我

已report樓主

推4

本身想入嚟屌7你開錯台/開膠post，而家就屌你標題黨加膠化時事台

屌你老母on9夠未 即刻唔想㩒入去

唔緊要
幫手sign 唔該你

done

黎啦 幫手sign

come james
幫手sign 唔該你
可以幫手含

乜野叫愈幫愈忙
樓主就係一個好例子啦

exact7ly

more

見你咁有誠意作個基甜故...幫你簽左佢, 下次唔好咁啦

無甜故。

真人真事來的

人一世物一世, 好應該試下
話唔定佢想你屌佢菊花呢
有時gay test 潛在會test 到你嘅思想到底係屌人果個, 定被屌果個
凡係驚人屌佢菊花果啲, 都好有潛質做零仔

Blocked

媽 唔好呀
我要食原味

on9仔

推x6

又簽
簽黎有咩用 一個都冇回應過
唔係話舉手之勞都唔做

攪咁多依類簽署
只係比好多和里非自我感覺良好
覺得自己出左份力

推x7

假如你係批評既時候有一個明確建議和理飛應該係邊一方面做
我唔會屌你
但如果無 唔該你收聲

推x8

推x9

批評人好容易
但真心建議有幾多?

你可以屌我on9 做埋呢d做乜鳩
如果香港人自己自動自覺
使人義務去做呢d?

有幾多人因為呢件事死左
我地全部仲係度既人仲可以係屋企
全部都係踩住人地dead body

和里非大把實事可以做
可以做經濟圈 可以做父母
你要我列冇所謂

但唔好誤會 純粹講緊哂時間攪濕尻簽署好撚廢者
ok?

幫你推多次呀依家

我有過家長接仔
經濟圈都有支持

但而家最緊要係停止警暴
sorry 語氣重左小小

齊上齊落

拉
一早簽左

= =

唔要基故呀屌你

ok 推

只係想提醒大家台灣男仔好多基佬

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

畢業個一日佢仲要求我地一定要吻別
最後仲要左一個熊公仔俾我...起雞皮

唔係基故
真人真事

屌你短短地都整個甜故啦
咁無誠意架

係美國留學期間我同一班友瘋狂飲酒
我大概飲左第5支開始醉...
到第二日起身我發現我身邊訓左十幾人
得我一個全裸...
屎忽仲忍忍作痛...完全唔敢想像發生左咩事

但我即刻諗起AV 多人混戰

扯1

扯2

扯3

扯4

扯5

Gay

趁緊個陣好食用

唉，豬都無咗，仲要簽埋

如果我姓何會改名叫wrongho

推5

推6

推7

唔使對唔住
一定唔會簽

哦

拉
唔撚簽

why always me

推8

推9

唔關事

簽咗 幫推

樓主俾我後入ok?

成功後煲底後入okay?

簽啦

唔好走數呀

以始為證
btw 肝交要21歲先合法

推10

握1

握2

握3

握4

握5

握6

握7

握8

握9

握10

起1

起2

屌你老母
唔撚簽呀仆街垃圾標題黨

起3

起4

起5

as you like
up to you
whatever

起6

起7

起8

起9

起10

耶1

耶2

耶3

耶4

耶5

耶6

耶7

耶8

耶9

耶10

sign1

sign2

sign3

sign4

sign5

sgin6

sign7

sign8

sign9

sign10

黑1

黑2

黑3

黑4

咁你有冇後入返佢

太黑了
個lone太大
睇唔到盡頭

黑5

幫你推下

Appreciate

黑6

黑7

黑8

黑9

真朋友睇到估到我係邊個勿相認

黑10

Lm

多謝大家 人數有慢慢增加

負皮係比標題
btw簽左

好撚慢

Hell yeah

Thumb up

係 但集元氣彈急都無用

喊左

Dllm

男人，不了

幫你推下
利申:已簽

乜撚嘢救命子

貼心提醒：十點鳩叫

男定女先

簽呢d無用架
唔好浪費時間打飛機啦

利申： 男

各有各做

唔緊既

主要想俾美國人知我地都想通過 唔好take it for granted

Ok deal
推

就黎67000 加油

戇尻

係 但簽聯亦都慢慢有上升 thanks god

借個位嚟推一推 高質po

[突發]即時解決學生溫飽 請學生食飯

做標題黨仲要內容係叫人簽啲垃圾聯署
block

I don’t really give a fuck

多謝咁多位
已達69xxx
希望快d破80000

過左70000大關多謝晒有份簽既各位

幫幫手76xxx 仲差好多先達標

仲需要2xxxx既你去幫手簽
唔該大家

thanks bro

hi1

hi2

hi3

hi4

hifive

hi6

hi7

hi8

hi9

hi10

hey1

hey2

hey3

hey4

hey5

hey6

hey7

hey8